TWICE沙拿聽日做壽星 大家有咩祝福說話?

1996 年 12 月 29 日

二奶生日快樂

生日快樂 要keep住笑啊

?????????????????????

早日退團

why

永遠支持

Sana我二奶

唔明=.=

大個女 俾叔叔檢查身體

生日快樂

染到甩髮

why又色

Happy birthday sana bb

FAKE